意大利有肺炎，好擔心牙朗

訓練落場都無得戴口罩

戴住口罩練波順手練埋肺活量

唔怕啦 牙朗日日操肌 有足精氣神